
                      Me ha sorprendido gratamente. Sin duda mucho mejor que la primera. más completa, mejor ritmo, menos al final que tienden a hacerse algo lentas, cuando deberían ser mucho más rápidas.
        
            